Rounter新手有啲野想問

我屋企廳有個Rounter 放Wifi
之後再插條線落Rounter再連多個Rounter放Wifi

廳=RounterA
房=RounterB

咁我如果連RounterA既Wifi係咪會慢啲
廳個Rounter係好舊好廢個種
房個個就比較新

另外想問有冇Rounter可以取代我廳個個兼可以控制到其他連佢Rounter既速度

tp link

Mesh WiFi?

Rounter?

RounteR

直接買對mesh wifi

rounter

roter

RoUnTeR